尼馬 我當你一秒球皇

尼馬 我當你一秒球皇
尼馬 我當你歐冠球皇
迪馬 打英超廢過馬迪
包皮 年齡其實還細
防線 根本係一個炸彈
施華 冇左你真係唔掂
基拿 雙拳難敵四手
就似巴塞 比人炒八比二

embarrassing

邊間教堂

你音域窄你問題

尼馬 我當你一秒球往
尼馬 我當你歐冠溝往

six 唔six唱歌

諗起14世界盃果首尼馬我你一秒球汪

No.....just no

除咗kehrer嗰句唔啱字數
其他都好完美

未聽過

迪馬 打英超輝過媽的

球汪
都知佢四隻腳跑 + 360度插水狗黎啦

球汪？
尼馬係狗？

費特 踢前鋒真係特廢

音樂鬼才

謝雲奴 不夠靚仔 妳別皺眉
巴利會和你 捱夜睇波
T v b 竟然派出key man 潛水
鍾仔仲話收得好好繼續慢慢講
費特好Q廢
侯克都幫唔到尼馬
大菲憝勁勁 大大個卡卡唔揀
對能住哥倫 我睇你仲點笑得出
難得有主場 都係贏唔到

誰人又相信 洛賓古治可稱霸世界
哥斯達黎加 叫幾百萬人跌爛曬眼鏡
尼馬同美斯入球如簡單吃生菜
但C朗拿度要呼天叫地踢踢踢踢十六強

C朗豬的隊友應該好好反省 好向左走向右走垃圾
狗都唔Hi 廢西 就是C朗隊友

摩連奴一早棄用卡斯拿斯
但迪保斯基佢唔信邪
山齊士千語萬言好多謝佢
而哥倫比亞打入左八強 未見對手

人人亦Hi爆 蘇阿雷斯大咬捷連尼
fifa罰9佢 去到十一月先至有得踢
如從未聽過英軍的門神祖赫特
才令英格蘭要呼天叫地贏贏贏意大利

美斯在巴塞隆納留足一季力
場向左走向右走場都企係到踢
C朗在皇馬贏左好多的冠軍
到世盃才會咁無力
美斯C朗
都唔算係球皇只有老馬 先係

我只想C組日本成功出線
而你那香川廢能到Hi Hi 搞到輸能左